五大訴求 缺一不可

撤回逃犯條例
釋放義士
撤回暴動定性
設獨立調查委員會
雙普選

有好多人問社會要亂到幾時，甚至有人咩千萬求方法止暴制亂。其實好簡單，政府完成以上五大訴求即可。

林鄭話，義士犯法唔放得。但邏輯上，無義士既行動，逃犯條例點會撤回？你林鄭點會睇到社會問題係邊？理論上你莫講話應該要特赦佢地，甚至應該要重賞佢地啦。

獨立調查查警方，呢方面唔多講啦大家有眼睇。

雙普選，係我地香港人應得既野黎，係基本法寫明我地會有既野黎，係承諾左既野黎，白紙黑字無需多講！

我新手唔識出po，只想同所有人講，我地爭取既野，係正確，係應該去爭取既，希望大家唔好落入五毛網軍既情緒陷阱

push